今晚首夠鐘特別好聽

還是放棄 無謂獻醜
夠鐘死心了
當你沉默得高調
當得我歷劫低潮
為何尚要打擾

唏吔唏吔唏 唏吔 唏吔唏

我同你班撚樣講我都要準時收工！紅日唔撚開！係咁多ｂｙｅｂｙｅ！

傻9

哎呀哎呀～
喔喔喔喔喔喔喔喔喔喔喔喔喔